唔訓既你 依家做緊咩野?

唔訓既你 依家交緊咩野?

樓豬

依個post轉去成人台啦不如

你交緊乜野

仲打算叫樓豬去成人台開post
回唔切...

好鹽濕牙

我已經夠矮你屈多2屈我一米都無架啦

我極其量都係一個說故事者

奶夠一個月喎要

886

有幾成人啫？唔覺有咩問題，不知幾好

小杯搶完1001未

樓上無啦啦有人大嗌 好不安

功課

乖

OK繼續講埋落去

又黎？

田c果真寂寞難耐

sorry 我會好好管教on9威

你個腦究竟裝咩？

哦唔怕啦好快斬到落黎你個單位架啦

呵呵

地方的絲打...

Thanks

我地都有好多user寂寞左好耐

跪求地方借粟一燒

你

Action speaks louder than words

你好想知？

勇士喜歡巨乳有什麼錯

咁咪好囉

勁想知

屌奶星你叫醒個C司 再揸係你個車庫架bugatti 再轉去你九肚山個3000呎雜物屋仔避住先咪得囉

show me

我認左命了架啦

痴撚線你咁撚尾機已經屈晒成post人

係勇士既錯呀 無波既就唔係女人咩依家

你係咪認錯人 我唔係杯呀

驚你馬上瘋喎

你尾多兩尾條尾注都比你起撚埋了

不了
唔想對雪糕恐懼
聽日買盒movenpick食先

You first

杯果架係直昇機來 你一架lotus一架bugatti喎唔係咩無奶油記錯

食撚左比你果張godiva未呀

唔知點解次次都係me

好眼訓痴線明明訓到3點先起身頭先又訓左陣都仲係好想訓

可能係天花板呢

大家都好吹得 快樂星期五

話完1001會出pool自己又搶...果然有錢人都是花心的..

係喎聽日星期五了...

唔知係因咩事要搞到嗌呢？

全部都係佢 我得架單車

頂多日就放假

成3點鐘啦應該係發惡夢

不了
仲有好多人要返工的

好彩我有姐

出左唔計啦

哦姐係落佢名 但你有得用
咦

會咁大聲嗎？

我發現我屋企人D LOGIC好怪
咁我屋企有檔車房,整貨車
咁有D工具,例如梯,條梯唔穩陣,隨時企上去個人會跌落黎
我同我老豆講條梯用左咁耐,又唔穩陣,買過條啦,佢唔係冇錢買過條,只係唔想攞錢出黎買
跟住我媽又會比說話我聽暗串:係啊,一陣跌親華哥(我個名)仔就唔係咁好啦
我之前買左一D安全用品,叫我老豆開工個D帶,廢事整親,佢又唔聽,到前排佢終於整親隻眼
我媽又話:老豆整親隻眼你都唔去幫手
我:我唔係冇買眼罩比佢帶啊,係佢自己唔帶,抵佢死架WO
有陣時真係覺得佢地諗野好奇怪,明明自己條命黎
同佢講好似WHO FUCKING CARES

頂多日要反共...

頭先訓唔到 落街跑左2km

今日

佢斷斷續續咁嗌 好想打落樓下食蕉到

你開著左個引擎

gayam豪乳全新界都知架啦

你個心入面係咪諗緊出左再出多次...

因為屋企人講既野通常都唔會聽入耳
係要其他人講先肯聽

我用開單車 你唔好將人地d野套落我到先得架

出左身汗正

有幾出奇呀成3點啦唔通仲扑野咩聽日唔洗做呀 ?

no you first

打啦

廢老係咁架啦..ching加油..

不了
櫃可以考慮下

2km認真少左d 無咩用

想減肥的朋友 睇下呢個好勵志

斷斷續續咁嗌？個夢都幾惡下喎

我唔知樓下個電話

保鑣就保鑣啦尊重下人好喎有錢大晒呀 ?

接唔到了唔同你玩痴撚線邊有人咁都唔認

可能壓力大呢

未 幾時過期
上水冇godiva呀屌你個咀

健身單車...rich...

你係咪high大左 呢個係你bb呀

我對你好失望

一齊啦，唔洗爭

我依加一日睇一次

好 我認...我認輸啦唔好再尾我了 ..痛痛

喂 低調啦

咁要好好咁宣洩啦

show what

年尾呀你一個星期有6日都係mk啦扮咩

行落去搵佢
佢肯定訓左啦

廢鐵一部 10蚊讓比你

點解=.=

有幾出奇啫

搵人呵返你啦男人老狗嗌痛

我都有張godiva唔要 要嘅出聲

成7分鐘 不如你講which 4 steps la

你都痴撚線我訓mk天橋底係七日呀六咩日數都唔識數

我同你講緊野關我BB咩樹唔好拉人落水啦

咁夜 唔想換衫呀 自己落去好驚

我要!

Show quali

落樓下踢拖咪得...

不如你認真用7分鐘睇下 好有分別

低調有咩用呀依D光芒點遮都遮唔到啦

Ok 到時比你

睇錯話唔想著衫

拿屌講左就係架啦咪撚走數呀

show me your cv

最憎人唔專一

你文盲?

你係咪女仔？

Personal 3D CV

田C係咪壓抑得太多

咁又係佢依D高級住宅用戶樓上樓下都應該唔洗返工等收租eat sleep play fuck cycle果款人來的了

我係

我好愛我女朋友的
同埋BB你

依句真是傷透了我的心了

唱緊k

要化埋妝先落

我派左幾張了

冇壓力喎我

輸波輸到訓唔著 望天望街

想嚇死人咩

一時睇錯啫

改個咁既名
想贏都難啦

....依家D mk妹真是好惡

巴打又唱緊？

Rich啦 多到派比人

快D啦

識唔識用百度查一查自己住緊果度管理處幾號電話呀

要

訓身買利物浦？

你睇錯得好離譜

時間唔是問題呀 唔識英文先係主因 ...

都話一齊同步囉

我都收埋左對野你就唔好講出黎搞到人地對我有幻想啦

1...2...3!

真是好撚鹽濕...

無心之失

查到架咩？

躝 我地恩段已啜

mk...

太慢啦 問希叔 佢多到派唔曬

feel到田c好大壓力...

NO LA
老啦唱唔到通KI

你想太多了

好心你啦男人老狗廢成貢都有既

人地比的...

下跟你學咋

返去韓妹度算啦

真係冇喎

你除低左唔知放左係邊姐

話說有個客最近攞架車黎整吊機
個客勁錫支機
攞D唔要既衫包好支機某D部份
等我地拆野個時唔好整花
我老豆:下下咁樣都唔知幾時先整完
我:人地呢D叫錫機

年頭買左架全新車番黎
我老豆就成日講:洗車打立係一種興趣黎
但從來佢都唔會落手洗車,抹下架車
開頭個幾個月我都1個星期會幫佢洗一次車
近呢幾個月我冇幫佢洗(因為唔想比佢覺得我會頂唔順幫佢洗,所以佢等我幫佢洗)
佢都唔會洗 架車日日行泥地
D泥痴哂係架車度,積左成分INCH厚
其實佢有時要拉個把手開門,佢隻手都會FEEL到污糟
但架車只要唔係行唔郁,佢都覺得冇問題啊,唔洗保養唔洗清潔下
我有時忍唔住話佢叫佢洗車,話其實架車入面都有塵,你摸落去隻手都唔舒服,同埋唔順眼啦
跟住我啊媽又好似驚執輸咁走出黎同我老豆講:聽日你唔好做野,淨係洗車啊知唔知啊
有時要揸佢架車出去,都覺得點解自己屋企人係咁樣竟然對呢D野WHO FUCKING CARES
明明全新車都由得架車咁污糟
相反佢D親戚,朋友,客仔就勁錫車
就算泥頭車,都會攞條巾濕水抹下

究竟佢地個腦諗咩

眼訓

不如你講你住邊我幫你查

攞左佢果張啦

派晒啦 冰袋都派埋出去

覺得已經想少左了

唔撚同你講野呀你躝呀

同女朋友鬧大交😩

人地男身女心係咪唔得>.<

你有心架!

查唔到架 冇地址 四海為家

收到曬了

由得佢地啦
好難改變到佢地

咁多d仲得了既？

下我出到來er都唔敢er你跟我學冥想呀?

食咁多會死架

WHY AR

快 我要做契家佬

show me your 上限

有時覺得佢好小朋友😞

sor記錯左 中文差

我知我有心，你都有架啦，呢度個個都有，冇既話死左好耐啦

你覺唔覺得依家有野好似綁住你咁

極不安

佢地D LOGIC真係好難頂

呢句好恐怖

就係因為依樣野嘈?

我淨係覺得你老豆老母好似好憎你咁..

都係唔好見面算了

Show唔到，因為冇

有咩歌好唱 唱到悶...

睇住你個名
解決一切

你有經驗

我都會痴住你架你咁大波

唔覺，好free

我已經同佢講道理 但佢好似聽唔明咁

得到同樣快樂

成個香港玩晒原來

唔知你啦

感謝讀者田蕊妮提供笑話。

快

配合emoji

記錯野.. 老了..

show me 多d then

躝啦

never gonna give you up

有無玩過一生人一次呀ching...

你地係唔係自己訓雙人床 我成日都覺得隔離⋯⋯⋯

自已黎啦你

咁MK既野
你先會玩

又拋棄我毒撚唔識講野

係佢地D所謂LOGIC異於常人

比D高質D既黎睇下

我係
想換單人床呀
阻住晒d位

something just like this

龜公

I can't

自己發掘啦

毒撚都係危險的
所以我會遠離所有野

咁好啦你可以安心訓教啦

Why?

訓？

都話截左肢...

訓慣左雙人床 返唔到轉頭 但成日都覺得有野陪我訓⋯⋯

唔好咁惡...

事實真係有野陪...
所以先返唔到轉頭..

係咪要多個人陪你訓

究竟係咪我太奇怪?

講緊破處 未玩過。。。

或者要多幾個

大個仔就夠鐘要走了 對得多自己都會搞到唔正常

wtf 訓先啦咁

想我發掘你?

no ability lu

你話呢

你就唔啦

你都唔好啦

終於認同我係毒撚了 餓刀比你拋棄但我起碼覺我自己有價值

Poor you

等緊你話咋

3點9啦唔訓仲有咩搞

咦比你講左了

唔係

仲搞添呀？

原來你都唔係正常人

田c真是好lewd...

你話事啦

屌你咪撚咁廢鳩啦4點都未有

雖然你靚仔
但你唔可以走黎笑鳩毒撚架BB

你想得太多了

想點發掘法?

唔洗我啦已經有人陪緊你

想點咪點囉

禾刀系毒拎牙
梨D中文好改改佢牙

你bb係偽毒

唔好搞咁多野啦

毒撚咁梗係唔係正常人啦

屋企野好難講呀
頂唔順唔好理佢地啦

咁搞少dd囉

你個日唔洗黎啦

咁我呢

雖然我係毒撚但唔代表你地可以尾我..

typo 想打lead

好明顯啦
好彩佢都肯應下我咋

想講although呀 唔識串 岩岩查左dick先識....

話說我係中學GRAD左做幾年野再讀番既人黎
咁我岩岩IVE GRAD左
讀IVE個時就好勤力係咁溫書
我啊媽睇死我入唔到U (但心入面就好想我入U)
跟住就嘈左獲勁,因為佢地好嘈,嘈到我溫唔到
我就話:如果我入到U,我畢業個時你地唔好黎啊記得
呢家我就真係入到U
我媽又話:人地邊個邊個幾勁,30幾分啊

之前INTERN我入到政府度做
佢又係度話:人地施捨個位比你係度HEA炸

真係唔明點解有時我咁好機會入到政府INTERN,憑自己努力入到U
又要比佢串住哂

靚仔係大晒既
就算扮毒撚都唔是咩問題

真是typo嗎？

叫你唔好搞咁多野快d訓教呀你諗左去邊

你算正常 好難得有正常人

點解咁順攤

although咩黎...
又要我查字典..

。。。比次機會我 我唔會再咁幼稚架啦

no that's me

因為你

記得後面要加but

雖然

因為我點先

一定啦

其實係咪佢既講野方式黎
你父母應該唔識表達野

所以咪咁囉

你兩個繼續扯啦條貓尾就來長過萬里長城架啦

你係神

訓唔著

多謝田c

佢地係咪有少少精神問題認真問

但係我食飯唔想你眼望我眼 我會走架

冇計
真相係要瘋狂吹奏先得

好好笑呀

岩呀你睇下what have you done
我就來要趺來崖了...

車仔 皇馬
利物浦？不了

但其實就唔好同時用but，我頭先講笑

yes呀無錢買大鍵盤 鍵盤太細對手太打了好易打錯

唔好呀
唔擺低錢唔俾走呀

杯杯

頂點解我會接到你

不了

我兩老係勁虛偽既人黎
對人地就好好禮貌,成日話我一開聲就得罪人
仆街啦你,你對自己人咪又係一開聲就講D野令人唔舒服
假到爆
至少我係做緊自己,對邊個都係一樣,而唔係好似你地咁人前人後兩個人

支持arsenal

好似係解雖然
不過我英文真是麻麻所以先打餓刀

你好

咁都幾錯下喎

早

我窮讀得書少姐你都唔好呃我啦你有無良心架

梳令你太自豪
以為你已經慣左俾人話靚仔

Why not?

係我角度我覺得直頭係添啦屌,唔係少少,係好撚多

先得果4點都未天光訓咩

依層當然
小學雞都應該要識啦

哥治

睇到依句真是心碎了被排

無真相 毒撚是唔放相的

都係果句
咪理佢地啦

S4 XD

之前返煙腸11-12點訓
6點起身
作息好正常架

係lastday完就.....

本身識依隻字已經好叻
我睇到都唔知咩黎

我會食食下拎埋個袋去廁所 咁你地準備比埋我個份

我都想唔理佢地

嫁比我

agger
mk見到毒撚唔夠3分鐘就想走架啦應該

究竟點解次次食完譚仔之後都會屙爛屎
仲要搞肚痛搞半日

唔洗放相
收到風樓豬有我bb近照
可以pm佢拎

我開始技窮

差格半姐 都算少格啦

可以回歸依個POST

我比你迫到趺緊落去了

坑渠蓋切菜

唔啦

有得走好走

咁又唔好
最多我唔帶袋黎
快過你借尿遁

又一對了

enjoy夜生活

咩技先？

你地預兩個位比我 我300磅要佔兩個位

食左太多阿姐鄉音

你淨係識韓文姐死泡狗

你知唔知lewd點解？

咁不如我地2個食算起碼我咁矮你唔特登望應該唔會見到我

未必啦
一晚半晚還好
身體差左
頂唔到咁多晚夜

梳
你扔我落去啦
咁依個世界既毒撚就可以少咁個

幾歲仲玩依D野笑鳩毒撚

本身諗住你MK自己一張枱

咁殺左我

真係屌有陣時覺得
你覺得人地個仔/女咁勁咁叻,你咪走去叫人地做你個仔/女囉
而唔係成日有意無意係度比說話我聽
到我做到又係度比說話我聽
問題係:我做到WO,你做唔到

有乜夜生活可言？

ㅋㅋㅋㅋ

行開啦 我地約好左架啦

知呀所以唔會打田C一定唔會是啦 真心typo

我都趺緊落來了仲點扔你...

你估下

都好呀
大家都咁矮
到時靜靜雞走左都冇人知啦

老啦

信你

Mk都想有朋友

人比人都算啦 講埋晒d誨氣說話 比說話人聽真是好撚難頂

上連登囉...

就算你扔落去都大把人救返你上去
因為你太完美

你咩料呀同我爭仔

就咁估就難左d，要試過至知啦

讓比你囉 我自己食

女人25左右開始真係易殘左
男人先剛剛上高峰

你坐低左落架林寶度得返米4
我坐落輪椅到米2都無

但我只係毒撚黎
希bb就靚仔
可介紹

田c好清純架嘛

唔啦 佢唔正常

佢都係覺得佢自己講野冇問題唔會得罪人
我講咩野都係一開聲就得罪人

這是理所當然的。

咁又唔係
我蝕底d幫你淥野食啦

yes
就快可以做大魔法師

講

想點試法

救唔到了 散晒了

你係食自己

幾時林寶出左單車架
架車都高米2我先得米4

我無得做啦

靚仔wo

碌鳩牙?

你𠝹我就有份呀𠝹

唔讀理由係乜？錢？

攰就早d抖啦

讀llm呀

但你霍金咁款

congratulations

靚仔平時睇得多啦 靚仔都唔係好人

如果你肯俾我𠝹你我唔區呀

今日做左修補手術未

why sad ar

讀自己興趣大d嘅
如果唔係會好難捱

我都好怕得罪人

依句真...
99%都係花心...

好sad 啊 感覺大個好難現實搵真心fd， 都係搵中同吹水

人地啊爸啊媽可以移民去外國
D仔女有外國居留權係外國讀書
我呢?得本BNO
我都好羨慕我都未話佢地比唔到呢D野我啦
呢家就攞我同人比,都痴撚線

杯杯係咪失左憶？

習子

你出架喎

sbt

唔訓 諗緊retake dse既時間表

頭頂睇都唔係啦 甩緊頭髮了

岩呀 所以搵男朋友唔洗太靚仔

一係就直接同佢地講
一係就唔好理佢地

叫我收皮...

你打左依句之後我記得返啦

搵髮再生啦

係呀我成日出架單車出去馬路踩
仲成日俾d車boot鳩我

你咪係...

諗黎做咩

我無朋友...

姐係其他角度睇就係

岩嘅 我係存在感低嘅人
唔記得都正常嘅

你比錢呀 ？

X2

可惜...
咁依個po未出池既非靚仔剩返好少人...

你拎火箭炮打佢啦

散晒就早d休息啦

你bb有

我係1%
又柒又唔花心
柒頭花條毛咩

Fallacy...

thx

96人 同齡人都各有各忙，各自拍拖自己專業努力，沒以前成群結伴， 好孤單

你眼角高到唔當人朋友姐

唔係
太耐冇見啦
近排有咩do呀

yes但開唔切技
結果都係渣快d走左...

我諗住攝灶罅 施主有心啦

又要我查字典....

散左好耐啦收左皮好耐啦

9月中會做人生中第一次姐妹
但新娘我未見過嘅
依家淆淆地

但我無bb...

sad一陣就要面對現實啦

係咪就係你岩岩係我樓上大嗌？

但仲係度
姐係昆我啦

點解會搵你做

你又見過我呀？呢個po咁多人見過我嘅

果99%係講緊靚仔花心
咁淨係果1%應該係解靚仔但唔花心..
而你話你係淨係果1%
咁姐係你係靚仔了

放工去返屋企訓

單車渣架咩 穿bowl了

點解會咁

樓豬岩岩話係你

To be tested with all possibilities fully considered

我果1%係另一樣野黎
就係柒頭果方面既1%唔花心

查隻中文點解呀?

係
岩岩佢斷左自己條子孫根

巴打搞唔搞gay

係馬路咩車都渣架啦
唔係佢地車死我都似

audi對於佢黎講同日產車差唔多
hi花左直接換過架...

come on baby

你問錯左人啦

係...
中又唔識英又唔識

點解仲要係我傷口上灑咸呀係咪真是咁想我死

成個港島你睇晒了報紙都登晒啦

兜啦繼續兜想學下野..

入左未？

失禮

厚面皮一刀刺進都不痛...

終於正常返

me ng sick korean cant help u sor...

不嬲都咁正常

寶馬仲cheap過audi..

喂睇住小弟得唔得先

咁唔正常是點

叫你攞少少錢出黎買D工具就牙痛咁聲呢樣個樣
同鄉會叫你捐錢就諗都唔諗捐5千蚊出去

講講下好似唔對路
收皮先都係

唔知呢

話說我男友係新郎嘅親表弟兼伴郎
咁新郎呀媽即男友姑姐平時都好錫我嘅

有一日佢姑姐要同親家飲茶
順便各人去試禮服度身
咁就叫埋我去飲茶同幫下眼

後尾當日飲茶途中
講到新娘搵唔到姐妹
得伴娘單丁唔好睇
要雙雙對對
佢姑姐同親家就即場同時望住我
我就半推半就咁答應左

無問題啦

哦屌仲要親中

好波 中國萬歲

不了
柒頭方面你學黎做咩
係咪想笑鳩us

唔洗啦你去拎D針黎啦

me脆弱毒撚黎架咋

跟正CSS 以後疊馬了

nvm
korean is useless...

就係想知點解你話自己柒頭但其實咁型棍靚子

好撚on9
出面d人講野係100%可信
自己人講野就唔信

咁有無2架audi趺比我揸下

正wo
去玩下都好啦

korean girl呢

口邊成日掛住應洗則洗應慳則慳
我就做到啦
你掉5千蚊落海都唔撚理自己生命安全整親真係抵撚死
你自己整親還好,我呢家先得個廿幾,我整親仲有幾廿年要過啊屌

唔洗啦我自己針算啦

認真問 聽日去柒頭柒咩色好

因為你認錯左我係樓豬

迷彩啦 cow死女

我叫你拎D針來插死我等我唔好咁辛苦

你反應遲鈍啦
係時候訓覺啦

U KNOW THAT FEEL

正

是但啦

我拎來轉售買包咬炸

Agger

我唔想得罪天下萬千少女

唔好爭啦你兩個一樣都是咁flexor

YES AR CHING
唔知個腦諗乜

但其實感覺好奇怪
到時人地big day
我又同佢唔熟
好驚好尷尬搞彎人地人生大事

開門利是 接新娘 登記
出出入入
去到頂酒 etc.

on9 唔是要cow女

我覺得聽日會起唔到身

銀

咁ching點chat with korean girl

查第3次字典...都好既BB俾個機會我學野

係咪姐係話我柒咩色都好都係個柒頭呀咁我斬左佢囉

依家已經係白色啦。。。

姐係其他姊妹都唔識?
當去識朋友lo
反正有你男朋友係度

禮禮貌貌即可
但真係超辛苦

射

唔訓囉

可唔可以請我做校工 想做好耐

都比你欺負得體無完膚了做個好心埋我尾啦

kakao talk

唔只聽日 成世你都起唔到

一齊訓？

我射唔到

非mk...

未試過柒頭...毒撚唔想晒錢...

你要抹on9威柯出界既尿架bor

唔訓會頭暈

咁樣要送黑頭人了

想同我一齊訓?

咁我都係你身上學識點做戲 當交換

講啦

都係等我黎針啦
我針冇咩大不了

祝你一世cow唔到女

做病君呀 現實已經係

你話呢？

好毒辣...

咁用咩語言

用力

依個好笑

眼界咁差嘅

我當日唔會痴住男友架
同埋係 伴郎同伴娘一pair咁
伴娘係男友個妹

但我同佢妹唔係好夾
上次揀姐妹裙色都分歧左好耐
唉

你唔洗學啦
一早已經識左

你born to be perfect唔洗搞咁多野同點我依D spicy kill

仲有就係
咁我呢家有落車房幫手
佢用完D野永遠唔會擺番原位
到我用個時就要搵勁耐
搵唔到又要問佢,次次搵野都要搵勁耐拖低個效率

幾年前我整左個盒,分好哂鬆螺C D工具(有好多唔同SIZE)
跟住佢轉個頭倒番埋一齊
我媽又跳出黎又話我整個盒冇用呢樣個樣
明明我做樣野係方便大家既,佢地兩個就覺得我多此一舉
唔講大廠啊,隔離車房D野擺得幾整齊,一搵就搵到

英語

都識嘅

田C原來都好口臭下

如果同姊妹一齊果陣咪同佢地傾下計玩下
唔熟痴到熟

YES等你黎針我呀快啦

唔洗你祝都已經係。。。

你仲毒撚你陰ｄ陰ｄ。。。

Only me同佢妹

我依d冇得救既就唔好晒媽媽錢搞無謂野啦

你話我話呢?

你問左兩次都冇人睬你

咩呀？

佢未老先衰

sor 以為自己回既句野

等緊你

你老豆都係大頭蝦果類姐
但想問下你老母係咪你親生

其實係太短姐唔關事...

不了
自己針左佢一了百了

樓豬做下好心幫下佢

我係做小丑呀

原諒佢啦
你都知佢比人無視開

你終於知我係毒撚
好滾動雖然我知你會準備鄙視me

咁如果我唔訓咁點先

係...
中又唔識英又唔識

句野好熟口面...

短不是罪

Noted with thanks

你成日射出界

原來得兩個
good luck la

梗係無得救啦都根本無依個需要

你想點咪點囉

不了
佢有佢既真主幫佢架啦

我住牛頭角...

依句

明架啦
發自內心既說話唔能夠遮掩到

咁送不求人囉

鄙視笑我打錯字

澳門冇尿兜？

咁又係如果唔係佢自己講根本就唔會有人知佢短

小丑都有靚仔小丑
又靚仔又識搞笑
尾晒G

關懷ON9威行動

你地不如快D入正題啦好想睇

一齊囉，加埋你啦

我都係on9個類 你地體諒下啦

大頭蝦都唔係用完D野周圍擺啦
真係好多野都好痴線,D電線咪會有層膠包住既,
佢明知有某個位層膠冇左,佢都唔會整好佢
總之唔出事,用到就算

冇估錯應該我係垃圾站度執番黎既
我老母真係好撚黑人憎,明明關佢事又加把口埋黎

唔識Fallacy依個字...
平時用開i am a boy依d句子...

YES發自內心以為自己同緊自己講野...

你都覺得係呢

串我要自己R..... 真係好口臭

會唔會係big big channel 做live?

發叔做鬼都唔放過你

DIY啦你

岩 比你尾死了..

也許

明架啦唔洗兜架啦
我慣架啦

唉

唔識呀識既JOHN左啦...

你有人理
佢冇

終於都認了

入油唔死火
因為柴油燃點低,最大問題係因為出面好熱要開住冷氣

屌你老味,係咪涼小陣會死啊,入油都係幾分鐘入完姐
萬一爆炸真係係咁先

我就真係會gut返佢轉頭
好撚醒咩依家
乜都衝出黎柒

你用i love you you love me lets fuck

冇否認過

任人魚肉

我成日都冇人理

型棍既反思...
諗緊點先可以令到個毒撚自己收皮呢...

係,勁黑人憎,出少句聲當幫忙啦

痴線絲

John左先囉，我地有on job training

我都係喎

Css係周生生

你拎舊0% wearout rate既電池去換C FU都會同你講無得換...一樣2C,.

我做唔出...
依個世界識搞笑既靚仔已經唔多..
唔想佢地絕種

不用擔心

田C唔鐘意我了

屌笑左

笑右

你慣左欺負我.. 亦慣左欺騙自己

我invite左你個喎

睇住小弟PLX

靚仔用既字係容易d
我就用開i am a pen依d on9野

任你魚肉

少年你太年輕了
你up一句冇人理
大把人quote

成日講埋D野懶係大道理懶係好笑咁
人地聽到當你ON9炸

冇人理我

笑上

你先啦

我完美示範左了

都係冇

on job training是咩job

前句唔敢
後句...我唔欺騙自己我存在唔到係世上..
諗唔到點解一個咁廢既人仲有咩價值留係度

唔會啦 你都無機會絕後既 點會絕種

唔知呀，任你吹既呢d

岩
令到我自己收左皮

咁我真是唔曉...

你好有義氣

i am pen i in you

好佩服你可以咁on9

Practice makes perfect

有時真是睇唔出D咩大道理...

又學到野了
但毒撚打出黎=性so妖...

開到聲話我唔係人了...

我都同你講左我係on9

5點訓好唔好

好了唔想再trash talk了
雖然我係trash

唔當你係

明白了cfu

Ok

唔識吹呀...教我地未...

有D客黎整車真係幾好
有個次次黎親都會嗌我黃公子,幾鬼死好禮貌
跟住有個會間唔中買罐野飲黎請我飲,有時幫手整整下野又講D爛GAG,知道我係度陪笑又話:我明架啦

開始眼訓
一眼訓d 9up出晒黎

病鬼咗 啱啱起身

直頭曉都唔曉 practice條春...

john?

又話好多人quote 又係呃人嘅

唔好告我plx... play下only...

Yes

take care

tgt

Don't follow me anymore

幾點呀ching=.=

點解咁憎我係咪有D咩地方我做得唔夠好

唔會啦...
一sd俾女大把女俾你in...

想g你點泡到韓妹

咁我早1分鐘...
唔阻你地..

屌奶星唔好咁自大好無你都是跟住我出世... =.=

不過有個好撚黑人憎
揸日本車既大中華膠
上次老屈我係中國人
同佢嘈左獲勁

咁我自己quote

邊做邊學啦

我都想知其實...

你嘅缺點係你太完美

係真

yes 話我intrude果隻in

原來日久生情是真的

Your face

agger

有D地盤既啊叔之前成日都見到佢揸架車黎整
呢半年都冇見過佢

可能冇做了

任我魚肉?

咁示範未呀

第4次...

定其實係佢泡你

不如我早一分鐘

我想6點先訓

我地都唔知
亙相泡下咁啦

大佬我會乖會聽話會自己執屎唔好唔要我

唔好啦
早早下依家訓架啦要

對我生情了?

又唔訓教 聽日唔洗陪女朋友咩..

仲有10頁到
樓豬加油

冇錯
幾時再食bk

可能....了

訓了 等緊你

55555

求教學....

睇youtube學

點解我咁毒

唔好玩啦CHING認真緊...

6mins left

any time

0515

好啦我來了

又轉？

我自己都唔知
鬼識教

Yes願意無

No

去左交流團

除左機場邊度仲有
雖然我鐘意去機場
但為左bk就有點兒遠

No that's me

可以真是我基因問題

你都唔訓架啦

sigh

我訓架

say yes la
咁我唔洗提早一分鐘

紅磡火車站

yes
唔洗泡

哭左

唔啦 我好攰

咁我記得啦
唔錯
搭21號直到

你定佢

咁tgt

窮撚基因

我典會去
廢青日日毒係呵打機

Me sin ok?

0500

好危險牙清..

遺憾歲月總停不了呀

夠鐘

靚仔基因=win

碌鳩會旋轉

早抖

0459=.=

shoear

So我lose了

提早左wo

等陣見

講到明早一分鐘

次次黎都好好傾

Good咁我0510 你等多11mins la

果個係我呀

0510

講講下都0500啦

不了
88

依句真
早抖all

人渣又呃我

338000

聽日要做返d野

帽事既

唔係返工咩

停筆

有人板你見唔好衰

Tmr dayoff

Sleep了88

u sin唔係你訓先咩==

別想太多
早抖了親